大家有無開始要兌少少日元

第一注 0.689 : hkd 50000

冇錢

兌200k 日元，再跌再換

擺邊到先安全？

銀行

邊度兌價靚d?

邊間？全部0.0695-6

堅成
銀行我用渣打 中銀 hsbc 唔知其他銀行
sc 同boc 差不多 [sc 靚少少]
hsbc 就唔會揀 個價離哂罩

大行就恆生

恆生客戶靚價

我無恆生saving

前幾曰兌的

今曰做乜價?

7.1 已經入左
預左要坐一兩年

想去飛田

7.1都不是很高

BEA個rate好似唔差

要買定英鎊。

呢d穩賺

點解笑鳩我

尋晚兌左少少準備1月去玩用
係唔係太早兌？

前幾日對左小小
都係打算有機會既話旅行用

港元同美元掛鈎，港元相對強，美國加息，yen會唔會再平啲?

唔會

渣打對左

可唔可以去櫃檯換cash

點會無錢

可以 但要打定去行留比你

同埋一次過提有上限要 比admin fee
預多幾日時間處理

me 2

應該仲有得跌，唔急用可以睇多陣先

希望會再跌 再跌就再唱多d

堅係冇錢

唔會啦 我3月去
都買咗少少
升返咪放d

citi 0.0689
好似做過0.0685 買唔到

唱一球會唔會蟹架

其實個款重會有排跌...
美元咁強勁，又萬劍歸宗
日元唔洗做避難所
我自己覺得會有望6.6架

1m yen 好少咋

兌左 準備去旅行用

東亞平係平，但問過好多間分行都冇現金
最後喺中銀買算數

1m hkd ok?

1m hkd 好少咋

驚蟹

屋企，利申所以美金都喺屋企，港紙先會放銀行

提一提大家
星期六日唔好兌外幣
特別差
我同事講

美元應該仲有得升

身家得幾萬，all in得唔得

All in 美金...

幾皮野啫

6.6 再兌 不過機會很低

起碼6.35先考慮

除非再度QE

係囉 2015年喎

我覺得仲會跌

你日常黎架喎

遲下日本奧運會唔會升返？

外匯市場收咗個價正常都特別差驚開市要倒蝕

留名

點都唔係呢個價稅呱？

lm

百年6.94

如果近期去旅行 去到當地用銀聯拎仲抵

又慳返d排隊時間

如果識人做銀行 仲抵

點解? 我叫左fd幫我係bea唱

me too

十一月去日本 邊度唱好

員工有著數

上星期恆生換咗 30k@0.0693, 當時算係一年低位，再跌d就溝d

算貴 最平去到0.6881x

冇計啦，我記得係星期六日嚟，可能好似前面個巴打咁講，星期六日個價會差d

低過7算我收貨

去玩用 唔係投資

呢句真

最平是4号早上

玩 +分段投資都ok

呢個真

一大棍升

0.68 都兌

早2年 0.62 0.63

個時入左好多貨

屌尋日我on99 賣左55萬Yen@6.873 好撚後悔

我7.01入左95萬，跌很咁急淆底放走55萬，點知今日升咁多

快撚d同我跌到6.8 入鳩你300萬

升返啦無事啦

做咩咁睇唔開

宜家兌日圓好定係等12月加息先兌？

分批入

會唔會跌番落去
無啦啦升番上去

渣打網上 匯率: 0.069540

渣打唱YEN抵屌過百年

6.8/6.9價位買定第時7.1/7.2放有冇得賺

大吉利是講句，現金放屋企，火燭咪燒哂/比人老爆又渣都冇？

起碼風險低過放銀行

巴打何解呢？

睇你唱幾多

五皮有？

自己唔識計？

冇 點都唔會有得賺

一兩年就得?

快啲等到6.7我就大大力轟落去

銀行執笠?

去日本咪拎出黎用囉 慢慢用

搞什麼今日又潛水

好忙

永隆宜家6.93 wor

價靚
堅成 6.97
渣兜 6.94

上個禮拜有日6.89無換

6.88

6.89換

如果在銀行開過外滙戶口煩唔願煩?

簽個名 好簡單, 得閒做一蚊郁一郁個戶口 唔係會被凍結

子曰

呢兩日升返曬，屌

邊度有升, 睇過?

上返7了

上個禮拜兌 6.8836

落錯盤 想兌百萬變到得十萬yen

十萬YEN 兌黎做乜 @@

撳錯制呀 之後想買都買唔返

得既, 等QE囉

升返晒，屌 兌得個40k

我都係兌左50k 咋 :<

今日個8格有冇執到

冇, 我係用家

如果做左VIP BANKING
其實渣打定恆生靚價D ?

市場巴
澳紙而家抵買嘛？
12月要去，想換定

避險係日圓定瑞郎好啲？

做乜野會咁 升返晒

現價其實好平喇,
之前去到8-8架

目標 5.3-5.5

避險

想問下巴打點解會換日元而唔換美元?

因為多機會去日本

換左，謝你

7算換左210k

請問市場巴覺得日圓、瑞郎定歐元嘅避險功能強啲？

係咪唔會再跌返落去架喇…

7蚊起標

準備見 7 算

如果係去旅行唔係幾球咁唱，其實差得幾多
如果係炒既點解唔開過FX戶口炒dollar yen

上禮拜人仔直接換30萬yen留返去旅行用

唱果十幾萬賺得幾多😂😂

上禮拜五幫人唱左20萬
本身想今週冇升就自己再唱20萬（因為要抬現錢上百年櫃員機拎唔到咁多，要分2次）
放起到等下次去玩用
又唔知幾時等到佢再跌返

40萬即係都有3球幾yen

所以都係去銀行兌算喇 直接o係個戶口過落去
駛乜搬黎搬去

去旅行都唔夠喇

預去玩邊駛唱咁多，20萬yen咋 ，櫃員機邊拎到20萬hkd

唱定者, 又唔係一次過用晒